#
เลอโนโว
โมโตโรลา
 
ตัว
สอง
มือ
ถือ
รุ่น
ใต้
ร่มเงา
Moto
 
Z
 
Moto
 
Z
 
Force
 
#
กูเกิล
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
โมโตโรลา
เลอโนโว
เลอโนโว
วิดีโอ
แบรนด์
โปรเจคเตอร์
พิกเซล
พิกเซล
โปร
เซ็นเซอร์
แม้
ยืนยัน
วันนี้
แถลง
ข่าว
ตัว
มือ
ถือ
ใหม่
สักครู่
งาน
แถลง
ข่าว
ตัว
สอง
มือ
ถือ
ใหม่
ผลิตภัณฑ์
ใหม่
ตัวเอง
รัฐ
แคลิฟอร์เนีย
เรียบร้อย
ครับ
มือ
ถือ
สอง
ตัว
ชื่อ
เป็นทางการ
แตก
รุ่น
สอง
รุ่น
ย่อย
แยก
ตลาด
ชัดเจน
สอง
รุ่น
วางขาย
สหรัฐอเมริกา
ชื่อ
ห้อยท้าย
วางขาย
เครือข่าย
โดยเฉพาะ
จุดเด่น
นำ
ลักษณะ
ออกแบบ
แนว
ใช้
รุ่น
จนถึง
กลับ
ใช้
งาน
ตัว
เครื่อง
ส่วนตัว
เครื่อง
นิ้ว
มิลลิเมตร
ยกเว้น
กล้อง
นูน
ขณะที่
ภาพรวม
ตัว
เครื่อง
ยังคง
ใช้
เส้นสาย
ออกแบบ
ยุค
ทั้งหมด
รุ่น
ปกติ
ตัว
รุ่น
เพิ่มเติม
รุ่น
ย่อย
ทำ
ตลาด
ประเทศ
ปรับ
ตัว
เครื่อง
นิ้ว
มิลลิเมตร
น้ำหนัก
เพิ่ม
ธรรมดา
ปรับ
สเปค
เทคนิค
เพิ่ม
รุ่น
ปกติ
สเปค
เทคนิค
ดังต่อไปนี้
ครับ
ชุด
ประมวลผล
ประกอบ
หน่วย
ประมวลผล
ค
วอด
คอร์
แยก
รุ่น
หน่วย
ประมวลผล
กราฟิก
หน่วย
ประมวลผล
เสริม
จัดการ
จัดการ
เสียงพูด
เสียง
รบกวน
หน้าจอ
กว้าง
นิ้ว
ละเอียด
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
รองรับ
สูงสุด
แรม
แบตเตอรี่
ใช้
พอร์ต
กล้อง
หลัก
ล้าน
ล้าน
ลรัน
ตัว
ตัว
ชุด
อุปกรณ์
เสริม
เพิ่ม
ตัว
ขั้ว
ทองแดง
พิเศษ
บริเวณ
ส่วนล่าง
เครื่อง
บริเวณ
ท้อง
เครื่อง
แม่เหล็ก
แรง
ดูด
สูง
รองรับ
ใช้
งาน
อุปกรณ์
เหล่านี้
โดยเฉพาะ
อุปกรณ์
เสริม
ตัว
ทั้งหมด
ดังนี้
ลำโพง
เสริม
ผลิต
ขนาด
เล็ก
สำหรับ
ใช้
ฉาย
ภาพ
เคส
ผลิต
อนาคต
ผลิตภัณฑ์
เพิ่มเติม
เบื้องต้น
เคส
คู่
ผู้ผลิต
อุปกรณ์
สนใจ
สามารถ
ชุด
ตรง
ครับ
กรณี
ต้องการ
ใช้
ฝา
รอย
ตัว
เครื่อง
วาง
จำหน่าย
เพิ่มเติม
ผู้ใช้
สามารถ
สั่ง
ซื้อ
ตัว
ฝา
ตามใจชอบ
สามารถ
เลือก
วัสดุ
รูปแบบ
ลวดลาย
สี
ต้องการ
โดยเฉพาะ
ระบุ
ทำ
ตลาด
สหรัฐอเมริกา
เครือข่าย
ฤดู
ร้อน
ปี
กรกฎาคม
สิงหาคม
รุ่น
ทำ
ตลาด
พร้อมกัน
ทั่วโลก
ปลาย
ปี
ไทย
รอ
ดู
ประเทศ
ไทย
นำเข้า
จำหน่าย
ครับ
ที่มา
Moto
 
Z
 
Droid
 
Verizon
 
Wireless
 
Moto
 
Z
 
Ultrathin
 
Razr
 
Droid
 
Razr
 
Moto
 
Z
 
Moto
 
Z
 
Moto
 
Z
 
Force
 
Moto
 
ShatterShield
 
Z
 
Motorola
 
Mobile
 
Computing
 
System
 
Qualcomm
 
Snapdragon
 
GHz
 
GHz
 
Adreno
 
Contextual
 
Computing
 
Processor
 
Natural
 
Language
 
Processor
 
Super
 
AMOLED
 
QuadHD
 
x
 
GB
 
microSD
 
Card
 
GB
 
mAh
 
Moto
 
Z
3500
 
mAh
 
Moto
 
Z
 
Force
 
USBC
 
Moto
 
Z
21
 
Moto
 
Z
 
Force
 
Android
 
Moto
 
Z
 
MotoMods
 
Moto
 
Z
 
Moto
 
Z
 
Force
 
JBL
 
SoundBoost
 
JBL
 
Moto
 
InstaShare
 
Projector
 
Incipio
 
OffGrid
 
Powerpack
 
Powerpack
 
Incipio
 
TUMI
 
Kate
 
Spade
 
New
 
York
 
MotoMods
 
Powerpack
 
MotoMods
 
Dev
 
Kits
 
MotoMods
 
Moto
 
Style
 
Shells
 
Moto
 
Z
 
Verizon
 
Unlocked
 
TrueMove
 
H
 
Phandroid
 
Engadget
 
Motorola
 
